將每句歌詞最後三個字改做KIMOCHI會點

我唱得不夠動人你KIMOCHI
我願意和你約KIMOCHI
我只想嬉戲唱遊到KIMOCHI
請你別嫌我將這煽情奉KIMOCHI

最後三個字會變左做KIMOCHI

Nice try